［發展潛能］警隊招聘集中討論（1）

警務人員薪級表第3點 (每月22,410元) 至警務人員薪級表第15點 (每月32,045元) (註 1)

截止申請日期(日/月/年) : 全年均接受申請

歡迎討論
有冇現職巴打可以講兩句，有咩技巧咁。我係絲，怕過唔到體能

要返 shift 好易老
絲打靚女的話唔建議入
體能唔難 好似有得重考

有人唔做走去做狗

為錢出賣靈魂

黑警死全家

大家咁快唔記得黑警對住人群射催淚彈 射埋到去red cross first aid station 仲笑笑口幾開心
朱蛇一棍打撚死你班廢青 繼續咬長糧 un un腳
成班防暴ready to shoot

七警又保釋了

加入警隊 毆打示威者！

無錢味要餓死? 係味你養我先

祝所有黑警下世做中國人 共享支那繁榮 下世一出世就食毒奶粉

有咩好工推介

+1 想入入境處

香港就係俾你呢種奴隸壞彎哂

大把方法搵到錢 肯做功課可以學投資 或者紮鐵地盤做真漢子 衰d咪做住文職再進修自己學一技之長 我識人學西餅做到買到樓

你就揀去做政府隻看門狗 仲大條道理 你呢種垃圾思想入去Force俾班大sir洗腦就岩

退而求其次 你仲可以揀救護員 為社會做真正貢獻 又或者做3A2O當打份牛工

而唔係做有牌黑社會 對住市民就呼呼喝喝 一係就懶理hea做 對住示威者就打 對住鬼佬就縮 對住靚女就偷拍既垃圾香港警察

巴打做咩工

就係冇， 文員仔得萬幾 幾時先二萬
警察一出黎就 二皮 好運既有升 沙展
四皮 都黎 仲未計褔利

我之前專科 依家都叫搵到三皮幾 而且工作係幫人 有意義

身邊黑警中同 個撚個蛇王就叻 日日屌市民同埋諗去邊飲飲食食 完全唔似一個有學識既人
個格同城管 公安好似

當然佢地會覺得自己係人上人 尤其班幫辦 係我眼中 呢班人只係社會寄生蟲

你上去投共搵仲多

再唔係你做鴨囉

反正都係出賣人格同靈魂

邊個再話除左黑警就冇好工既 同我抄上面呢段一萬次

我做會計狗都有三皮既

不過係咁 OT 囉

我就唔信如果入到 PI 真係咁多人
咁有大志話唔做

護士？

黎緊fib

ching好波

U grad 入隊 會否太on9

利申 : 考唔到 PI 又怕升唔到沙展

考唔到ACO要做狗

有無人知考pi問乜

有咩咁on9
我都係u grad去考
不過真係好多毅進仔

垃圾毅進包入到咩
睇下有幾多毅進仔入到班
20%都無
Btw黑警死全家

巴打邊間 U

個max咁撚低都有咁多人做

200度過唔過到視力測試

毅進三萬幾，唔低了
仲未計傷心柴

PI筆試結果有未?

有無巴絲收到EI?

3萬幾邊度搵呀

3萬幾頂薪既工都要講到天上有地下無咁 真係唔知笑你井底好定on9好

我未見過 IVE 仔揾到依個數

冇巴絲做

由入職到頂薪要幾耐？

我都想知

正常一年一個point，自己計

全部 pass 既話 會寄成績
合格的話 有機會面試

vetting完等call

啲人葡萄pi有40k姐

絲打 有無study group

gogogo Pi 50k都黎緊啦 屌你
又有宿舍 又有🔫 玩曬啦

認真出面真係咁多工做5、6年有3、4皮咩

味就係 如果唔係專私 真係無咩可能

你地無資格做連登仔

連登仔個個十萬八萬嫁喇
唔知醜